十一國慶假期去邊度好

難得有連假，去長洲南Y島玩好唔好
唔知多唔多人

國你老母慶

中國人可以上香討
呢度香港人討論區
Thanks

國慶仲有連假放好玩

十十先係國慶,屌係老母!